侵侵又黎

無揸貨

麻撚煩

faker

US future 冇反應

佢出post唔夠10分鐘砟

根本無人對中國車有興趣，有無關稅都一樣。（要平的現代更平啦）

Us 無future 架啦

一時一樣？ 姐係點？

無啦佢好專一架

keep住玩鳩全世界

又撚化xi朋友

越嚟越似一場cctvb膠劇

呢條死賤種

其實佢害咁多人

做恐怖份子啦

個市都已經唔撚理佢

透過社交媒體談判緊

Would only join TPP if the deal were substantially better than the deal offered to Pres. Obama. We already have BILATERAL deals with six of the eleven nations in TPP, and are working to make a deal with the biggest of those nations, Japan, who has hit us hard on trade for years!